如果你個新同事好大陣汗味～你會點提示佢？

如題

你好撚臭你知唔知？

出面好熱?

攞止汗劑噴佢

女既咪幫佢奶
男既你知啦

夾埋幾個同事
一經過佢個位就um住個鼻，講: 咦~ 咁臭嘅…

播首潛龍勿用比佢聽

男？女？

男

驚溝埋果陣味仲大獲